Projekt powstał na potrzeby zaliczenia laboratorium przedmiotu 
"XML i nowoczesne technologie zarządzania treścią".

Tematem były webservicy do składowania pokemonów  i ich trenerów oraz rozgrywania walk pomiędzy pokemonami.
